發現 Linus 仔比人起底之後就道曬歉認曬低威，我對00後好失望

比個機會人啦，連登 9upper 為大家帶黎歡笑都要起人底

Linus 仔只係 20歲想屌50路，應該去教跳舞好過做 Sfc intern 印嘢

Linus 90後嚟

但行為舉止只有00後 level

唔好侮辱00後